9月1 記者會集中問題 希望記者睇晒200頁

律師朋友話 mtr拉人非法集結 擾亂公眾秩序係荒謬
1. 堵塞馬路環境現場拉人 同乘塔mtr 兩種環境證供完全不同 是否只憑黑衫 口罩 頭盔隨便一樣野乘塔mtr都構成非法集結 非法塔車？ 已經唔係塔車問題 係白色恐怖

2. 過往警狗都會呼籲集結既市民離開 否則進行驅散 拉人 咁走更係塔車 你又拉？ 係第2個環境被捕已經係濫捕 (除非之前比人影左大頭)

【國際路線】全世界印同舉依款標語

犬權年代？？？